毛主席：堅決反對有進無退的拼命主義

拚命主義是軍事上的近視眼，其根源常是懼怕喪失土地。 拚命主義者不知道運動戰的特點之一是其流動性
凡被迫處於不利地位，根本上危及軍力的保存時，應該勇敢地退卻，以便保存軍力，在新的時機中再行打擊敵人。 拚命中主義者不知此理，明明已處於確定了的不利情況，還要爭一城一地的得失，結果不但地和地俱失，軍力也不能保存。

毛澤東對於內戰係神級

推啊

毛語錄根本就係革命MANUAL

我軍打仗，不在一城一地的得失，而在於消滅敵人的有生力量存人失地，人地皆存;存地失人，人地皆失。

佢根本就係天生搞革命既人

論持久戰

借AC

推~8月5罷工

遊擊戰宗師

戰爭天才

推

[戰術探討] 巨型丫叉真係好撚危險

佔路得失係冇意義
最重要係消耗對方戰力

推

人人都要熟讀毛語錄

人地中共25000里長征（走佬）咪就係歷史證據囉

主席好

罷工

毛澤東打左咁耐游擊戰 點都有D心得

Push

兩個月 對家都進化左

尋日班黑衫黑鬼已經一步一步浮底加印證

仲有好多貼證扮自己人 引人衝呢到 圍果到 塞車廠之類

抽返身出黎 諗下721 728 同尋晚點死

就唔難明點解去到呢一刻仲會有假手足叫人上

push
咱們連登仔愛國愛黨 堅決跟從毛主席教誨！

push

加油一切反動派都是紙老虎

如果冇日本仔佢一早收皮啦

神你老母 佢只係讀歷史多
識得點用戰術戰術 勁過佢既人大有人在
成班傻鳩 係咁吹奏條柒頭 又唔知自己見識少

我冇野講

勁，

咁佢都要頂到日本仔來嘅，本身窮到仆街又無稅收，撐到咁耐喎

推到俾前線睇到

認真，無可否認佢打遊擊真係勁

btw，共產黨打贏嘅原因之一係: 拎外國勢力留低嘅武器裝備

校長段崇智8月1日首次與學生公開會面
以下是中大學生發言：

首先我想澄清今日的情況，我穿成這樣，不是想搞事，也不是想落校方的面子。
我今天來，是想藉著這機會，以近日參與近日示威活動，以一個家人的身份，來跟段校長談幾句。
我不清楚段校長知不知道，或者有沒有見過，我現在這身裝束，就是近日在示威現場，在最前線示威者的裝束，也是我們稱為勇武派的裝束，也是不少中大學生在現場的裝備。這身的裝備，有防毒面具、有護目鏡，也有一些人會在手上包上保鮮紙，或者冰袖。也有人以浮板、木板來自製盾牌，以保護自己。
看來全副武裝，好像很勁很勇武。但其實，勇武不是在裝備上體現出來，這身裝備體現出來的是恐懼，防具是對致命武力的恐懼，黑衣幪面是對白色恐怖的恐懼。
學999報案中心的接線生說：「怕就不要上街嘛！」勇武派面對這麼大的恐懼，為何還要上街抗爭？自運動開始，所謂的和理非，跟勇武派的界線日益模糊。
運動期間，我一直反思何為勇武，直至727嶺南校長鄭國漢。校長到了現場，我有了答案，勇是內在的質素，做大家都做到的事，沒有人會說你勇。但若沒有人敢做，而你做了，這就是勇。勇是對恐懼的克服，武是外在的行動。對我而言，武不是狹義的武力，而是廣義的行動。勇武就是克服自己的恐懼，付諸行動。
回到問題本身，為何這麼大的恐懼，我們這些學生，何解還是走到前線抗爭？我的答案 就是因為愛，是對身邊人的愛，是對香港的愛。
這份愛，令好多中大人，好多香港人，克服了恐懼，付諸行動，去悍衛自己珍重的事物。我認為行得上街的人，都是勇武派，鄭校長是一個勇武派。
勇武這回事，不是政治立場的表現，不是一種武力的象徵，而是愛的體現。
段校長，自你上任，我跟朋友都只稱你為教授，稱你為段教授，因為我們認可你的學術成就，但對你履行校長一職方面有保留。不過你既然說到中大是個家，只要你愛你家人，愛你的家，愛香港，而能夠克服你對政權 對輿論的恐懼，跟學生，跟香港人走到現場，將這份愛付諸行動，你就無愧中大校長，一家之主這銜頭。

堅壁清野就破晒佢
只要沒走動空間 遊擊就冇用
香港示威學唔到就因為遊而不擊
全部一潰就散 跟本沒力再聚眾而擊

無呢個如果，歷史就係佢用游擊戰，人民戰擊敗國民黨

毛澤東讀書多？

點會冇 佢係圖書館度 過左幾多日神

有時要向對家學下的野

要學識一點
明明係二萬五千里逃跑
都可以講成二萬五千里長征

大家可以屌老毛又柒又廢
但你地要明白上面匪國嘅人仲係用緊老毛嘅手法
要贏就要比對方更熟讀老毛嘅戰術

係
要知己知彼
一定要了解敵人

群眾運動神級leader

得閒可以睇睇毛澤東啲文學作品

唔講政治，其實寫得好好

好多都唔係佢寫
係郭沬若幫佢

要將咁複雜既野講到咁傳神、簡單易明都唔容易

呢點認同
佢成功在於簡化易明
冇古代兵法太複雜

佢讀史歷多？唔好傻啦

😡

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

神級抗爭教科書

.

你真傻定假痴?
廿四史佢讀晒
好多歷史事件佢都有加批注
會思考如果係當時會點做較好
所以佢做既判斷好準確

事實毛主席係打游擊戰贏咗
有咩唔好學
學人嘅戰術技巧呀

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

光復香港！
時代革命！

pish

好正

睇錯毛EE

蔣公都讀書多
班文人都讀書多
悟性唔係人人都有 毛叻在識得學以致用

蔣輸左唔夠無人性同太多派系

佢講得岩，拼命要留在有價值的地方，成日將自己既精銳部隊比人睇到，又冇人掩護，好容易被捕。

諗起表姐你老嘢 革命先輩

共產黨一開始都多派系
毛澤東逼走親蘇派先有轉機
而如果毛冇入到共產黨
班垃圾親蘇派就唔會贏到 咁就唔會有中共國

夜D 又見到將軍澳鳩守送頭

Pushhh

吓

佢啲詩都係郭沫若幫佢寫咩

幾次圍剿都走得甩已經算係咁

你未分清戰略同戰術，運動戰係戰略

毛魔係好像係秀才，熟孫子兵法，四書五經。

識得點用戰略戰術
打錯個字
戰略係整體表現
戰術係現場表現

用頭三個好喇 現階段唔夠人用埋第四個

贏就長征
輸就係敗走25000里

戰術嘅話未聽過佢幾勁，可能係十大元帥嗰d會勁d

歷史無如果

呢句係解「贏左之後打落水狗」
幾時贏？當然係五大訴求達成之後
點樣打？當然係所有人都大力清算
一個不漏 否則共產黨隨時可以反擊

實現偉大既毛語錄理論

毛只係叻在泯滅人性

如果無日本仔，都可以本身國民政府經濟崩潰引起多次紅色勢力建立

窮國邊可能唔受共產影響

佢現場指揮一定比唔上果D元帥
不過佢勝在可以落一D岩用指令比現場

不停設立假陣地的確可以消耗敵人人力分配，亦可以掩防主要陣地。以人手計，手足同黑足係55波，只要唔硬碰，有得玩

學野啦

好普通既遊擊戰

老毛只係冷氣軍師 唔好再神化佢

希望大家係曲 今個運勭痴埋老毛到 衰硬

暫時好似得黃大仙同馬鞍山居民做到

老毛

唔好再送頭啦

唔係拎 係俄共不斷供應
唔該咪再吹閪共
佢地只係好彩 竊國者侯

勁

港共幾時禁毛語錄

流動性啊 Be Water啊

只係一條copy & paste 既反人類垃圾

卜得 估唔到 elon 咁垃圾

偉大的毛主席

外交就垃圾
咁多年都無變
只識打自己人

雖然佢係一個殺人魔
但係搞革命 打遊擊 團結人群黎講佢一定係lv999
只係走錯左共產路線 可惜

好快搞到毛語錄變禁書

如果淨係睇佢革命嗰陣嘅話
佢都算係一個傳奇人物

對付水炮車，必須讀熟毛語錄
建議下次遊行派本毛語錄俾大家參考點打遊擊戰。

圖書館館長點估到會讀咁多書

前線得閒睇未

佢仲要係打贏左

裝備武器 +50智力

有好大部份嘅武器係同國軍將領買嘅

革命梗係學毛澤東啦
話比而家果14 億坐住個腦既人知
乜野叫做革命

但其實毛澤東都係聽史太林命令去做嘢.

on9
唔想話你不過你讀多少少相關資料先
老毛好撚有性格

其實我今年書展買咗呢本講毛澤東傳記嘅書,打算睇完史太林傳記先再睇毛澤東.

幾時打土豪分田地？

雖然阿毛係一個仆街, 但佢既理論係成功咗

依家班前線除左敵進我退之外仲有咩？ 打？見都未見過

主席

根本都冇打過

毛語錄

我冇嘢講

以子之矛 陷子之盾

走

革命戰神毛主席，中國人果然最叻係打中國人

毛主席

亂世英雄
治世就

宜家亂世，學佢咪啱咯

佢係管理國家失敗
革命一定係神級

全民學習戰無不勝嘅毛魔思想

無錯，所以佢係真正既內鬥內行外鬥外行

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

毛主席真係好擅長將軍事理論同群眾心態簡單淺白化 毛語錄真係一本抗爭教科書

存人失地，人地皆存；
存地失人，人地皆失。

唔明..

毛魔係戰事上係一流 政治係九流

當權之前既毛澤東好值得學習

叫咗班連登仔熟讀毛語錄㗎啦

巴打終於覺醒了

游擊之鬼

偉大的毛主席思想發人深省

大家要識得退

唔好歷史重演好嗎

推，極具參考價值

建制派話運動有大台，其實個大台就係毛主席